★游蕙禎及梁頌恆 前助理鍾雪瑩涉藏毒被捕

警方大埔警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查後，今日晚上7時許展開反毒品行動，突擊搜查大埔汀角路一間村屋，在屋內檢獲約3克懷疑大麻花、37粒懷疑大麻膠囊、2支懷疑大麻油及少量懷疑大麻種子，遂以涉嫌藏毒拘捕一名姓鍾（26歲）女子，鍾現正被扣留調查，警方將繼續深入調查。據悉，被捕的女子鍾雪瑩，曾出任青年新政前立法會議員游蕙禎及梁頌恆的助理。

據了解，大麻花冠曬乾後可製成綠色煙葉，至於花冠的活性劑變乾後則可製成大麻精，再度提煉則成為大麻類中藥性最強的大麻油。以自制捲煙吸食大麻草和大麻精是濫用這兩類大麻最常用的方法，捲煙用的紙張在市面上有售，買後可利用人手或機器將大麻捲成香煙，至於不喜菸味者則愛服用大麻膠囊。服食大麻類藥物均會令濫用者即時有興奮的感覺，藥力可維持一至四小時之久，其時間長短要視乎劑量的多寡及藥力而定。

即時有興奮的感覺

none care

痴線

已成yahoo 焦點

已經諗到我老豆聽日睇住cctvb新聞嘅對白：都話呢班仆街冇個好人

but true

Threesome

原來有膠囊

屌嚇撚死，睇標題以為佢三個一齊藏毒

yahoo意見欄 已經俾藍絲狂屌中

大麻算咩毒品

港毒

游b今次肯定會俾屈做幫兇，

石丸食大麻死左?

似

原來係立會案被告,擺明屈佢人格問題判重刑

笑撚死，又俾位人入，成班垃圾真係影衰本土個名

又係俾位人入呢個廢point

好人好姐點會掂毒

大麻溝偉哥

咁少量, 仲要上佢屋企搜, 肯定係熟人俾料啦.

上次環保貨倉屈人係武器庫

就算最終告唔入, 但已人格謀殺

有種諗法係比人老屈
因為香港已經愈黎愈似大陸

所以我寧願佢係真藏毒影衰本土

衝鋒車檢54小包毒品

【本報訊】警方衝鋒車驚爆藏毒！昨日一段在警員間瘋傳的WhatsApp短訊，爆出一輛警方衝鋒車在被送往車廠維修時，有工人在車廂座椅縫隙間，赫然發現五十四小包疑是毒品的白色粉末，大驚下報警。

事緣於上月二十三日，一輛隸屬新界北總區大興行動基地的衝鋒車，因後座安全帶損壞，被送交機電工程署維修，職員發現未過維修保養期，遂把車輛交予位於粉嶺的車廠維修。據悉，工人昨午維修期間，在車上後座座椅縫隙間，赫然發現多包疑是毒品的白色粉末，大驚報警。

藏座椅罅 疑犯人留下
警方接報調查，結果在該輛衝鋒車內檢獲五十四小包、共重約十五克疑是冰毒或可卡因的白色粉末，現正由鑑證科人員作進一步化驗。警方對案件高度重視，由大埔警區刑事調查隊跟進，循多方面展開調查，初步不排除有疑犯在被押送期間，蓄意將毒品「攝」在座椅縫隙，企圖瞞天過海、或者是有犯人被捕時不慎掉下。由於涉案警車曾在去年被送往維修及更換全車座椅外套，相信案發時間應在最近一年半內發生。

警方發言人表示，高度重視此宗案件，現正作出深入調查，以確定事件是否涉及刑事成分或人員疏忽；如證實有人員違規，定會嚴肅處理。

小朋友未聽過黑警塞白粉入袋屈運毒

應該係

16年時, 旺角先有一單

好彩有人見到, 仗義做證人, 指證黑警塞白粉

用毒品黎招都唔係第一架啦，當刻如果落唔到手，咪用cp果招，但對男既先用。

黑警嫁禍

咁你老豆仆唔仆街

唔知講咩好
唉

最有衝勁嗰班後生比政權用各種手段搞掂晒啦
坐得嘅坐縮得嘅縮 開心啦

立法會主席 梁君彥前同僚游蕙禎的助理懷疑藏毒

成班垃圾

我屌你老母臭化生滋花柳爛臭閪個個 post 都貼張支那賤種垃圾表情圖做乜撚柒嘢呀

( Show Blocked User - 超能超人 )

唔知講咩好

有種失望
年輕人好應該潔身自愛，唉

你地咪又係老屈警察老屈

仲以為係咩毒品
原來只係大麻

老屈人老屈 連登真係盲反到仆街

54包喎 唔係4,5包喎
點樣疑犯上晒手扣都攝到咁多包？或者不小心跌左咁多包？
係咪平時砌開生豬肉一時唔記得拎返出黎咋

加埋先重 15g
可能係一大包之後入面有54包勁細包 佢一鳩倒哂入去

真膠定假膠
一日未驗一日都係寫懷疑嫁啦
難道你又會用火機 即刻吸兩啖 之後講句高純度 靚野黎喎

大麻係HALL 都好多人食喎......讀過U有食開唔奇

真港毒

利申：支持大麻合法化

讀DESIGN班友有邊個無啪呀

利申: 無啪

算啦 呢d人乜都唔識 又要衝出黎柒

港大生宿舍種大麻被捕

【本報訊】香港大學一名一年級男生（圖），早前參加校內的「天台耕種計劃」後，竟然在李兆基堂宿舍一樓平台種植盆栽大麻，並混於其他盆栽植物中，但被同學揭發通知舍監報警。警方昨午在宿舍拘捕該學生，撿走五棵懷疑大麻，並追查大麻種子來源。

被捕21歲男生姓歐陽，在工程學院讀一年級，涉嫌栽植大麻植物被捕。據悉他畢業於沙田一間英文中學，讀中四時曾奪物理學科獎，其後入讀英國牛津大學。至去年返港入讀港大，住在李兆基堂宿舍高層單位。該宿舍本月初參與學校的「天台耕種計劃」，在露天地方種植，涉案男生也有報名參與，豈料暗中在宿舍平台種植大麻。消息稱，有人被捕後曾稱是為了交功課，其後又改口聲稱貪玩。

同學起疑 通知舍監報警

現場為李兆基堂一樓平台露天地方，種植有多盆盆栽。案中男生種植的五盆大麻，擺放在其他盆栽旁邊，每棵大麻不高，估計種植時間不長。消息稱，有其他學生在平台照料盆栽時，曾問他種的是甚麼植物，有人稱是觀賞植物，但有同學懷疑是大麻，遂通知舍監和導師。

昨午4時許，導師往平台查看，發現兩棵10厘米高大麻及四個膠兜種有懷疑大麻苗。警方接報到宿舍調查，拘捕該學生，鑑證科人員到平台蒐證後，將該五棵大麻撿走化驗。

李兆基堂以國際化為舍堂特色，逾三分一宿生為非本地生；而「天台耕種計劃」去年在校內邵仁枚樓天台推出，培養學生對保護自然環境、關注社會可持續發展公民意識。李兆基堂為第一個被推廣該計劃的宿舍，種有生菜及油麥菜等。港大學生會常綠林外務副主席姚良餘昨晚稱擔心計劃會變質，稍後與校方開會商討。

個別事件
因為太忙所以先食
望社會以包容客觀角度睇事件
事主本身無案底 孝順父母

包容下啦 犯法姐

對藥物嘅敏感度低加上公務繁忙

講事實都係盲反
你最公正

事實係咩?

單野同上次屈cp 一樣

睇透世事既連登仔

個人咁岩審緊立會案
拎黎做人格謀殺唔出奇

反正香港人最like 呢種新聞

鍾雪瑩以前喺舊登叫叔叔控

曾經係講故台某知名作家既fans

呀爺好努力幫泛民谷票

依到係香港
大麻就係毒品

肥西

休班警犯法你又咁講囉

我會信係插贓

睇得連登啲大麻post多

差佬？

個陣好似有相 唔知死哂圖未

有幾知名?
過街老鼠黃超林

所以話連登仔幾好笑
休班警比人拉=抵撚死實有做
本土派d人比人拉=大壓力先食、唔係毒品、黑警老屈
果然係未審先判既佼佼者

仲有咁多人記得

想笑死人咩 呢次選舉只有輸不會。。。啲議席原來就係扮民主派既

有冇藏毒條女個樣？

之前話佢地係共諜
而家搞佢地唔搞民主派

段新聞果條link咪有lor

紅底01打晒5個人靶

明眼人都知白鴿老屈, 懷疑根本白鴿操盤,派奸細幫手暗中整死梁油,而家出事啲人彈走晒,石丸之前咪好威既?而家潛水定索K死撚左?

因為藏都有罪 所以
如果藏毒冇罪 呢招冇撚用 去驗血就知

連登真係小學雞論壇
高登以前都傾向支持大麻合法化啦
對人體傷害仲細過煙又可以醫病

太多狗有心搞事

5 mo go to hell

同個官講公民抗命？

[green回因為港毒派藏毒,令恆指大跌千點[/green]

因為港毒派藏毒,令恆指大跌千點

你都幾好笑
高登錯就要跟住錯

又偉哥又大麻
港毒派

喂 你唔怪得人屌你架喎 你自己都咁多問題 點撐你呀

咩叫岩，咩叫錯？

無鬼唔死得人嘅

3克懷疑大麻花、37粒懷疑大麻膠囊、2支懷疑大麻油及少量懷疑大麻種子

開廠？乜都齊

想問下邊度有錯

抵撚死，呢班垃圾呃飯食

草啫

返舊登摷返個舊POST

都幾多野睇吓

班廢中又可以打幾多日飛機再加埋cctbb既港毒

睇黎你好熟單案情咁wo
不如主動同律政果邊做證人證明黑警係屈人啦
千其唔好比假口供呀
如果你知情好盡快同檢方果邊聯絡
唔好知情不報呀

哦 港毒正仆街好在dq左
一個人買五個人食 比人追糧追到吸糧

你未撚大9佢啦
警係連登做乜9都係錯架啦

萬般帶不走，唯有業隨身
以前幫黃超林做埋晒D仆街野
以為入下本土派就可以洗底做返好人?
我永遠都會記得你點樣幫住黃超林搞班女受害人

唔怪得支持游B咁on9啦
原來G持開黃超林呢D過街老鼠
以前就睇張飛人心靈毒雞湯
而家就直情hi嘢
一路走來智商為零

【突發】講故台過街老鼠張飛人帶SP係旺角搞事 - 吹水台

失望

[url]誤信網上資訊以為無害 吸大麻青年激增五成

LIHKG @ Android[/url]
無知係最幸福
就算大麻有藥效都唔會俾你隨便隨街吸
你會唔會隨便買到嗎啡/精神科藥物?

不過講開又講呢個量其實要坐幾多碌

一包半包可以老屈

多到開廠咁真係好難信佢無做

依個真

dosage makes the poison

草

睇下會唔會告埋販毒
我唔熟大麻 唔知個量算多定少
量少 認左係自己食 有悔意 冧掂感化官 如果冇案底 通常唔係緩刑就係社會服務令

告埋販毒分分鐘可以坐耐過暴動

雨革個陣高登有post屌過佢帶黃超林去亞皆老街搞事喇
係綠營班人保住佢啫

就係果時開始
綠營為左保住叔叔控 出現左一個歪理
"私人生活同政治立場無關 做到野就得"(大約係咁啦 咁on9既歪理真係唔記得咁清楚)

結果菁菁B就俾射撚滿中出即飛左 真係現眼報

好chill

大麻係連登合左法好耐啦

抵

三個垃圾

射撚滿真係好不堪，為食女而從政

點解人地食女咁易

On9 大麻有嗎啡咁大傷害？
講毒害性煙都大過大麻啦

戇鳩話人戇鳩
而家話大麻有藥效呀嘛
咁嗎啡都有藥效喎
係咪就可以隨街買到呀
低能仔

你話係街搜你身都話可能老屈你
上埋你屋企搜點老屈呀，拎埋上你度呀？

拗嚟都on9

你係身處香港就要遵守返香港法律

唔係就會畀人拉，係咁多

(留名睇有人用自己藏毒同政治抗命比較)

大麻咋

本土派D友質素參差不齊，想起朵搵錢，烏合之眾

比喻不淪
係咪所有有藥效既藥都唔比賣？

咁你又拎煙草黎比?
戇鳩

你搞錯左
碼啡唔比通街賣係因為危害性大
唔係因為佢既藥性

你自己答左自己

咁煙草都大危害性架
唔見要禁售？

420

我支持喎
咁你支唔支持禁售大麻?

我無意見
我只係唔同意將大麻睇成毒品，將呢個statement 變成必然

你咪唔好同意
同實有啲人打死都覺得疫苗會導致自閉一樣即嘛

未入來都知道連登仔要話老屈

連登仔好意思話藍絲會點點笑柒粱游班傻閪
換轉頭建制有醜聞你地咪又大大聲無限上綱